有冇人有睇排球少年

幾好睇 熱血得黎又唔會好似閃電十一人咁亂鳩開技

好睇係正常 因為係神作

更新有點慢

有，tvb播親啲運動番都有少少睇上癮，但之後冇去追

排球少年，鑽石王牌，向銀河開球

最衰all out搵唔到有網有漫畫連載，全部都停灑

少d腐女睇就神了

冇腐女點夠錢出下一季啊

咁呢樣又真
人地腐得黎又肯出錢買bd
你班毒撚又唔比錢又多多要求

拎閃電十一人套垃圾比

月島

閃電十一人神好多

days呢

得黑子有得同閃十一爭 咩排球少年個啲死開啦

Days主角比人選中個集d表現令我感動
但個樣成個傻仔初中雞
個兩撻粉紅色

咁講既唔差在加埋殺人網球

咁殺人網球係知名度黎講都數一講二嘅

gay

鑽石王牌好好睇

而家做返

唔知幾時播第二季

其實排球太唔太機會出year2?

明明鋪好曬線但係會有好多人氣角色收皮

我覺得無可能
依家似打完全國打世青

但係今年贏好格硬喎

點解？
依家打緊全國第二贏左第一局喎
之前白鳥澤都係全國級
已經證明左烏野係有能力問鼎全國

好熱血好好睇
第一季第24集最後食飯嗰幕睇到陪佢地一齊喊
投入到覺得自己係佢地教練咁睇住佢地進步
知唔知幾時出第四季